1. [X] Definir as rotas da API de request.
2. [X] Analisar as requisições recebidas.
3. [X] Configurar as rotas das APIs de destino.
4. [ ] Implementar a lógica de roteamento das requisições.
5. [ ] Encaminhar as requisições para a API correta.
6. [ ] Tratar as respostas das APIs de destino.
7. [ ] Responder à requisição de origem com a resposta adequada.
8. [ ] Implementar a segurança adequada, incluindo autenticação e autorização.
9. [ ] Validar as requisições recebidas e lidar com erros.
10. [ ] Testar a funcionalidade da API de request em diferentes cenários.
11. [ ] Realizar ajustes e otimizações conforme necessário.
12. [ ] Documentar a API de request e suas funcionalidades.
